有無人本身覺得trump贏硬

屌個肺炎搞到西哂
個個州都屌聯邦政府唔做野
對家biden實捉住呢個point黎攻擊佢

睇黎無機會睇tradewar2了

LIHKG仔應該有覺悟,預計定
經濟差既話美國玩鎖國,歐豬死到一半
香港任人魚肉冇人會理

最緊要攬炒中共

屌 中共殺人唔眨眼死極都無影響

炒你老母
依家個勢係中國或成最大贏家

Trump 做左幾年幾成績俾習大大一鋪清袋
冇得話個市升左幾多幾多，真係多得中國唔少

中国今次真係成最大贏家

依家比刁大大貿易戰有氣抖

為左唔買農產品連病毒都玩

共產黨真係痴撚線

俾連燈仔燈死
希望美國真係唔好爆發
如果唔係買年臨尾香就碌柒

抵撚死

唔對中共落重手

俾佢留返條命整死你

連燈仔燈死侵侵

係
根本支那反擊貿易戰既策略來

先死咁d武漢人扮到自己都奶野 然後再輸出生化病毒 全方位打擊美帝經濟產業鍊 再令美帝盟國自我鎖國

用左唔夠一個星期時間將破歷史新高嘅道指打左差唔多7千點落來

美國做不到的 支那做到了

只怪trump太睇少肺炎個嚴重性啦 當日一早就封關再唔比口罩出口就應該會好似台灣咁 連任就會冇問題

trump輸左大選嘅最大既得利益者係中共
唔排除各國一齊做鳩美國股市 累到佢輸
但係時間上有啲奇怪 離大選仲有一段時間 咁快發動攻勢？
我懷疑trump一早發現中共陰謀
佢可以做嘅就係早一步引爆炸彈
快啲推爆佢 再沽埋一份 因為守嘅效益太低
等到真正大選嘅時候經濟已經復甦緊

利申：FF

蕭生一早話贏硬

唔係支那肺炎 個市撚會跌

唔好睇少浸浸

收中國同香港皮係兩黨共識

唔係咁睇喎，歐美洲依家係咁屌支那
我反而覺得d 人想Trump 打死支那多d
因為大家都知呢隻病毒係支那突登攻過去

但係都要睇美國啲人點樣睇Trump嘅抗役措施
啲人好善忘
如果大選前你搞唔掂啲問題之前做幾多好事都冇用